[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (191) 𣈴撚準未抽66劵

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 升LV打邊關？
A. 主線愈後愈好
Q. 升LINK打邊關？
A. 23-8/物語拿迪斯(中途踩怪愈多愈好)
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

LM

lm

Lm
龍珠一路有驚喜，之後應該到pad marvel爆死

當年悟菲我自己好易出
一出就3突 佢送果啲石妹妹下抽到一堆lr

係咪確定架
咁龜仙人即係冇eza?
雖然已經夠勁

回返特南克西

布歐隊都勁
但第7宇宙隻隻都出色
重點隻隻都lr 仲要啱先出 好撚on9

第七宇宙戰力好似有啲過份氾濫

第一，真係好撚癲，不過相信應該唔會係咁eza 石抽ssr，只係因為呢隻野係動畫好特別

第七宇宙上位上得快到

唔洗第7宇宙隊 LM

唔覺得marvel會輸

第7宇宙全部上哂LR 真係五色戰隊

唔齊

果2張免費卡EZA已冇咩人理

當年都係破壞平衡
隻kary一野7百萬當年天文數字

12必
不過免費嘢已經top
但估點都有eza

第7宇宙就算平民隊都勁到痴撚線

如果出200%隊長，其他隊可以全部收皮

講緊抽爆死

邊有位擺

呢條友流出v jump
唔多識日文你地睇下

End game隊

七張七宇宙石抽lr 宜家邊張無位入

咁最大好消息反而係堆古早lr將會翻新
某地底泥重返t0

係都落雙藍頭喇

第七宇宙宜家係故事頂點wo
以前啲龍珠game都係布歐篇啲人最勁啦

要睇kary防改善幾多
唔係唔建議用多過一隻

垃圾卡邊個用

我用

唔通要金幣換kary

DBFZ肥布廢架wo

第7宇宙仲有隻300%防既健美布歐

體藍要out

你彩咗梗係咁講

其實見到知悟啲強化幅度
Kary肯定唔會差得去邊

因為隻game出已經係有龍珠超
當年隻game出大杜好似都T1lv

講火力仲係幾正，我都唔知可以點改

ドッカン
・「LR孫悟空＆フリーザ最終形態天使」の極限Z覚醒イベント
・ユーザー協力型ミッション「共闘してジレンを倒せ」達成すると報酬が豪華に
・宇宙サバイバル編の戦士の極限Zエリア。第7宇宙のキャラの極限Z覚醒に必要なメダルが入手可能

淨係話第7宇宙角色eza
冇講過邊幾隻

第7宇宙勁到癲

我想佢加攻唔加防
一野打到對面人型狗

應該免費果3張啦

期待佢再次破壞平衡

正到

大家會唔會想隻game同其他ip合作？
我覺得定期出其他ip人物好似會怪怪地咁，一隊有幾個唔同ip人物啲link又唔知點link，不過點都好過宜家玩到只係不停加攻防好似出到冇野好出咁

當年我為左 kary 重練

會唔會可以轉彩珠

問題係類別同LINK點搞

講真真係想有張小雲既限卡
鳥山明d漫畫角色都可以出下

笨大: 出埋LR希特個D先算啦

龍珠出合作注定爛尾
你睇下班hero 同 小雲小吉果堆, 出果陣可能好勁
過多半年就收哂皮, 又唔會經常性復刻補強

好多年前同one piece合作過

我得kary定龜仙人炸 我第七宇宙真係勁少隊員

唔通要換

用返堆普限已經夠

抽中晒咪正

類別易啦，出個新類別又得，用返宜家果啲又得，頭腦戰，全力果啲都用得返
Link就真係難啲，好難融入倒宜家啲卡

出叮噹
人工生命體、誇界、穿越時空之人、兄弟之絆

其實本身係ip game好少會同其他ip合作
特別係自己個ip已經夠大
使乜同人合作

話唔定係撚狗活動
我記得以前出過要53萬retweet

其他game合作我估都係一樣過一排就冇人用，不過出果下搞靚個動畫比大家J下都ok啊我覺得

一直都有張 限到唔限嘅卡
宜家想彩都彩唔到 我都係得牛奶糖同桃白白抽到突
有張藍將軍都抽唔到

無就換，如無意外應該會勁過吉連達列斯，呢隻個降臨本身已經復刻過，第三次出機會應該好細
潛就睇下到底改到幾勁，但一般情況都唔抵換

未見過，有冇啲卡睇下

最後無比呢隻野?

應該無
嗰陣我應該正常玩緊都無

其實link 係幾多元化下

無卡， 果時打明哥
打完送sr byebye 超悟1
都係用完比力悟升技

想問下呢個有咩用？我地登唔登記得呢？

應該禮拜五出活動

補圖，呢隻

有比呀 我好似有一張係手 唔記得有冇突佢
一陣睇下

幾正，應該冇機會拎返了

好似送得一張，開唔到路

果時石抽LR 第1代只係重製動畫 真係俾狗屌
咁樣插隊法

依下明明幾經典，3E竟然無卡出

屌你老母
第一代lr場都無得出唔eza

我無
正常SSR我唔會食/賣架

到底依張有無可能出返

Gift card 係比code，應該email 就有，你可以試下

On9 第七宇宙親生仔？
屌你

Eza 石抽lr 咩玩法
點解今次活動咁撚豪氣

可能賺得太多
咁既機率都上第一

連埋技屬隻最終型態菲利， 唔明咩原因要抽起呢2隻

黎緊22號第三彈又一堆eza
Ur 光頭17 天津龜仙 體極意
Lr 包 龜仙人 悟菲

布歐喊撚到暈左

睇返五周年簡直就係屎

我都係雙藍同17菲揀，兩張好近似，唯有揀高啲潛既用

就係咁既機率先上到第一

An機究竟幾時update

應該布歐活動份問卷比人屌到暈，今年就痴左線

如果又有問卷，記得都係要屌到佢仆街

官方終於發現呢隻game比幾勁都係好快玩厭
所以廢鬼事控強度?

佢唔推高個倍 點出cat+屬隊隊長

而家生態佢出幾大力都冇意思
一野必車埋黎都四十萬

前排黑悟空放kary打破壞神狂炒車

當你車佢4000萬 佢車你40萬都冇用

佢普攻打你扣20萬呢

屌佢老母臭閪Bandai你120% 隊長唔極限Z不得止，深藍達都唔L極限z ，去極限z石抽LR ,我仲要未持有

120%隊長應該下個月會做返，週年特別插隊姐
雖然我都覺得速達好慘

就係EZA隻kary變到超勁，再復刻kary pool賺多水

邊一隻LR!?

Kary潛咗主會心 希望唔洗改

有，左4，印象派咗幾張，比變身菲食晒

一拳流既咭點eza都應該係會心

冇記錯係唔達標都照送

到底Kary會係2石定30石既EZA

好多老屎忽

石抽一定係eza

塔車竟然見有中女玩DK

應該係兩石

唔會兩石啦未俾人屌過咩

笨大從來都唔怕比人屌

龍珠其實唔少女fans

師奶定ol look

有得EZA應感恩

可能佢地天真地以為幾億download真係有幾億玩家咁多同佢retweet，點知瀨晒嘢

屌 kary未持有喎

我覺得似係玩meme 多

有無add fd

師奶look

原來體17菲個背景啲宇宙石係走馬燈咁飛，飛足分幾鐘

一定唔係
諗下都知無可能送53隻
送5隻就合理

狼虎之年

我不想努力了

呀姨幫我課金，隻比達仲未肯出黎見我

每次都抽到彩星

你要練到悟空咁大隻 阿姨先會睇中你

痴撚線
仲未中力極意、雙藍頭同體菲17
力極意都話有知極意代
係屬性代唔到

悟菲都極限覺醒真係痴撚線
前面等緊個堆慘撚到

好似最後係有達成但冇送咁多隻
我記得見過呢張野

悟空老喇
阿姨係鐘意特南克西呢啲後生大隻仔

留左500幣睇下66抽抽唔抽到
抽唔到就換

收到風Lr大杜跟住eza
180%攻 超高機率連擊會心
每次攻擊加40%防 最大160%
用劍角色+2氣 30%攻防

第1代LR真係慘到爆炸
第7宇宙真係大撚哂
比達：點解咁都無我份

收爹啦

佢開左先例即係舊lr遲早會eza
咁都好過完全冇聲氣

名都會改返做大特

冇減傷OUT

冇減傷俾人打撚死都似

本身必殺都有up防 連埋LR個防
洗鬼減傷咩

其實體大杜比返基防佢，個會心變超高已經好勁

收到風人型狗屌你會超高機率會心連擊

岩岩睇完波卡多...
發覺加里2世係仲未出過卡

隊伍中名字含有[鴛鴦乾坤扭紋鎖]...攻防UP69%,敵方必定氣絕一回合

咁娜美星人都未有限⋯

仲有石像魔人都唔係限

wiki

唔係講佢呀⋯

加里2世係卡都冇出過WO

咪一齊冇

你兩個聯合必殺 互含人型扭紋蜈蚣
自身受傷害+500%&兩個立即斷jer

人地話開路唔好點回避
但係我幾張lr都點左
重唔重置好 好撚貴

痴撚線

課一pack洗點啦
一係就慢慢等佢送石 一個月都整到嘅

咁洗點洗咩技好？

玩左幾耐
隻知斯就算啦

兩隻ooo真係要用石改改
好柒

有咩理由令你點迴避

生存力感覺好勁 反正唔係高難都唔會有難度

2隻炮台都點晒閃

防無150%唔會收貨

你屎眼比扭紋傻jer插盲左

冇難度咁更加唔使閃啦

周年特別多假膠
點撚晒閃係咪on9

Kary EZA
明明火力都仲好top下，第七宇宙唔齊卡我都仲有落

加續航力就神卡

仲要唔係話咩新手或者回坑，癲撚過火龍哥

超必個淨加攻加埋防就夠

咁又唔好咁
佢又唔係曬卡，真心問咪當傾下計推post

佢應該唔係假膠呀？
血的代價黎喎⋯⋯

genius

結論即係reset力雙人？

30石姐 一路

係主會定連

免費lr會唔會都係潛咗閃

連

我唔覺得會有人會為左假膠而比幾十石

體WIKI咪限，係撞哂名姐

力門神唔會主會博反擊咩

我LR力貓早期抽中左，點左一格閃
依家覺得好「UN」眼

1turn攻防都點連？

玉裝會

同rd都會疊

變身有被動有會心

之前heroes仲專登出左個crossover cat

不如你又試下點幾下閃做假膠

金俾粒lv3會lv3連嘅咪搞掂

就快有on9 mode，大把可以抽

抽得中先係
BTW我點會心
SKILL玉裝返連

我用紅coins換到2突，裝連擊玉補返數11連23會

好仆街

之前比人fake左主左連好在得一潛 再中就其他點連

我習慣除左知屬多數11+15、12+14咁點
之後錯左都有得用玉救

2隻龍珠GAME成日前後腳出卡

細布

Numba 1

中左LR17號,,,,,,,,,

你抽我睇

魔童好慘，得佢要用其他卡去頂位

想出返小雲

咁到時就要靠師兄你掛啲彩星俾我地用，拎高啲分攞多啲獎勵

做咩咁睇唔開

仲差大波菲先齊lr
但又唔想用幣換

其實我隻比達都副閃
潛玉上番會心

我都爭立巴先齊lr, 換又好似唔值

如果過埋66卷邊隻LR值得換

咁有無機會出個pool抽悟與菲

技飯，夠哂型

頂傳咪有

新個兩隻復活
比人打夠數或者閃夠數之後
係要搵佢擋先復活到

明明話攻擊參加者自身含
但打悟空傳最後比佢普攻打死左
個round有悟同肯定閃多過3次但ko個下唔係佢頂

在場就得

仲有極悟係要食攻3次
唔係閃3次

未見過同時際個傳降pool，同埋之前已經復刻過，最快方法應該得返幣換

好廢 同角色兩隻唔復兩次都算 極意悟同比達居然都剩係可以復一次

無限復活咁又太bug

至少都兩次 唔同角色

撞角唔計都好

係喎 自膠
試多次先 雖然打到銀髮應該夠數

你都閃晒仲使乜復活

兩隻在場都只可以復活一次？
我一次都未成功用過

唔係喎 銀髮唔閃得我都幾肯定過3次
唔比續關個啲死左有冇得復活

有

每關復活一次

好似要個round入場時半血以下先得
你滿血俾佢打死就復唔到

其實最好睇下面個logo 閃下閃下 先作準

遲下出出下可能6張都有復活，一場可以復7次

打破壞神都唔駛復活咁堅？

咁隻雙藍係咪必需品?

因為根本未打過
廢隊冇試嘅價值

換納巴 夠獨特

小朋友
Eza會變神角

有呀，0突打極限關好似蚊咬咁細力

清您關關都話唔識打，請問信唔信您講嘢好?

雙藍我冇持有唔知

幾時有話唔識打
Btw jerlin 技飯 黑鮑三選一啦

個人覺得技飯係最好 因為cat多
吉連體17 cat太少
力極0潛不如用返知極
達列斯都cat少
力rose最大問題係成隊得佢勁

哦.......
咁應該係我睇錯，唔好意思

anyway, 多謝你建議

頂傳收哂皮 係咪可以優先中獎

機會係留比有機會既人

咁又係，target換技薯條似乎啱我個box

不過佢依家最大問題係
lr知飯 1-2年內有機會eza

咁其實有張新係開心D嘅

狙擊我
Btw我新手嚟

駁唔到 就係依句 我想扑柒你算

教下我點做無限金錢新手OK?

問下鴛鴦乾坤

終於過哂啲破壞神
有幾關無新卡都唔知點過

想扑我要過咗特南克西同鴛鴦乾坤呢兩關先

屌 成日爆位
原來一直冇自食過呢堆垃圾

串撚到...

邊度串

我見巴哈完全唔用新卡過 大部分力雙人打過去

你地用咩陣

@杜拉格西出黎回應下

屌 原來係咁

不過食完成堆倉多咗好多位

睇YouTube竟然Eza kary先
第7真係變世一

力雙人真係要控好血先得
出完必加防都頂唔到好多下

力雙人要睇運
超必放題嘅話第五rd開始好易收檔

第六宇宙試左好多隊打左三日先過到

用超速隻比達打咗幾日
30萬防都俾佢招必扣十幾萬
跟住一換隻撒旦落去即刻過咗

天津飯龜仙人 無閑18 lr龜 就實有eza
係唔知體極意有冇姐

以前拎左黎升技

打太多張金菲升技搞到龜仙人章無哂

全link10左 勁到

竟然係佢

條友想講呢隻應該要襯呢個活動跟住eza埋

免費eza角不如出佢
11宇宙少人到嘔

for your reference

課長

曲線晒box

an狗呢係唔係收左皮 好等石洗呀

完

技個隻lr我點曬會心

仆街啦今次

可能仲有希望呢，一陣就彈上第一
佢地要追Kary

An

咪對an機有期望啦

An狗又食又拎

我係AN狗我自豪

依家第三 俾d力

邊個裝安心出行邊個就係鬼

啜我碌大賓周 啜得我舒服就課少少啦

呢到都見到你

啜得好c服

我小薯 成日比d老屎忽恰

食屎啦an狗

0課an俠報到

原來係你d粉皮

食屎啦 影衰哂an狗

唔課唔係人

呢張打長關好用

真係講多次屌佢bandai 老母劵又咁遲俾 要等佢極限z超4達果d 要等幾多週年先有呀屌仲有我隻體比古幾時先極限z

超4達應該半年內會極Z啦，本身120%世代都排緊隊

體比古就等下啦

4x笑而不語

隻技超4格比達又係9世極限z唔到脆過脆麻花

起馬都有反必
第一代lr表示

唔係area

多30石射返俾佢

究竟未有data點可以偷到料 係咪有bandai線人

1個月2個EZA
係咪可以期待以後大活動都會有2個打尖角EZA

一向有線人，之前No1我記得未出已經有人爆料

請唔請人識自己去廁所
有第一手料即刻繁體字流出

其實我就係bamdie員工，大家有咩要求可以同我講

真係有體極意悟
要打多張5技啦

隔離張大魔王同飯布咁撚靚既

啲經驗值道具用得7788 sad

唉屌又要刷

一早打定哂

4隻都打左5技

An係唔係收左皮啦？

比起上年2個大活動
今次真係好咗好多
起碼真係有一堆估唔到嘅驚喜出黎
雖然隻GAME注定好快冇野打
但對比返今次真係冇咁悶 有野期待下

張新wallpaper 好柒

Lr 師父都有咁癲

物語卡出專屬潛玉都可以打耐啲嘅

送石機率咪撚再咁閪

寧願冇野打

第7宇宙勁到唔知出邊邊，啲免費卡已好勁

跟上年
黑悟扎都有

小悟空+小雲呢早出冇人權

仲有冇新手要求組隊
打晒全部第7宇宙物語再EZA埋堆卡先好問
否則一律當假膠冇人想答你

可能因為知週年多新手入坑，你抽到悟空或者比達其中一張，肯花D時間升下第7宇宙堆免費卡都夠你玩

岩, 而家悶UP打定先

又要打多隻

點解我回親水都話not eligible

笨大又杯鳩柒達？出個極限覺醒都好呀

全部要打多5技

擺明係針對佢

傻仔唔玩等幾時

莫納卡eza堅唔堅

龜仙人夾埋要打多15技,好想死

速深藍eza未

夾埋要打3隻10+10+5

又唔係777
好快咋嘛

嫌煩食廢老囉

有免費技你刷下 廢事屌隻驚養生啦

加成正常都190% up
好快

真 想用嚟拍返LR深藍

又唔駛打777 好輕鬆了

要eza 都唔好宜家，eza 左都入唔到隊

有冇人可以轉隻LR吉連黎用下

我果張0突

有啲難度
佢第4下出埋必嘅話可以打到500萬
防都有十幾萬
變完身仲有會心

照用
拎黎過第11宇宙

七宇宙柒達條王血升到10 lv 加多一氣但自閉link 無人Link
個陣揾fd 打大會點解無人諗過揾未來杜，有既佢老豆唔駛咁自閉，又可以出多幾張卡

轉左，好似ADD左你？
898712257

未來杜本身已經犯哂神規，比魯斯同維斯已經隻眼開隻眼閉
雖然當年我都FF過叫大杜打

9估下 Kary eza用咩cat打
我估再起

見到了，感激

力戰奮鬥？

再起既話就可以引人抽下 深藍達／知極意

大杜仲有發展潛能，出多兩個型態，可以出多幾隻公仔同卡，天津飯龜仙人個啲真係屌佢老味

食左 廿技都係食廢老升

龜仙人都叫有得同悟空玩下師弟之絆
天津飯。。。

LR金17我打左5隻金菲唔夠章，都係老界算
之後爆裂on9要用

第十一宇宙，陰你地班粉腸

冇記錯好似係有講個時空會分番開
大杜係唔會再番到黎正史悟空個宇宙

留係度咪好
去另一個未來咪又係有另一個自己

原來已經寫到咁死，如果以後超篇無左大杜有啲患得患失，好似劇場版咁間唔中返下黎幫拖幾好

btw 宜家成team 最唔夠氣係雙藍，其次佢老豆

動畫個陣無睇晒，最後係咪死淨佢同條女都想返去未來? 做阿當夏娃?

雙人組

維斯幫手時光倒流 但個宇宙會出現多個佢兩個
所以佢兩個唔可以再出現係人前 冇記錯係咁

留係度就會矛盾左z結局
又或者佢之後都會走

你當大杜去咗hero個邊喇

但又唔得呀 hero好似又溝左d主時間線嘅悟空柒達

公道講，「我地」時空有小杜係度
咁正常大杜點都唔會長期留係度架啦

超細杜連劇場版都不如

咪就係第一集用兩個細路加埋ok嘅作畫去引人覺得唔差

大杜唔係去左俾第一形態斯路殺左果個時空咩，咁就唔會有兩個大杜，另下話會叫界王神早啲搵破壞神幫拖

大杜臨走前比魯斯有特登分鏡一格叫佢加油，我覺得似留左條尾巴發展

2突轉左

如果唔改名，好難攪。

個5技食體廢老算

我重未打過777果d章全部有限制角，未打到

果陣比達咁話左唔俾佢再番來呀嗎比達點會咁柒去認低威搵呀仔幫手 不過有杜拉格斯 我估佢應該打得敗第六宇宙合體8婆

應該勁過柒飯

唔難呀 又唔洗錢嘅 拎黎做倉管又唔會傷心

難d 柒達練完撳住rose砌 但個藍氣mode最多都係55波
柒達打8婆都未必食得住 何況大杜

冇問題 返正都係大杜
我依家一直都當咗大杜去幫時之界王神

咩都有

啱啱先發現未持有速悟爸同13號

動畫版8婆係ooo級數
漫畫版應該夠打

想問下如果有500金幣應該換G連定Kary?
利申:G連未持有，Kary4路未開

一定係換未持有 優先

好，換隻吉連玩下11宇宙先
thx

梗係strong hold啦⋯⋯
jer連如果唔係過唔到難關根本唔使換

jer連換得過既，真係幾勁

動畫悟空要開到極意兆先贏
漫畫就應該勁過布歐篇潛飯

行vintage鋪見到啲90年代出嘅龍珠嘢
仲要全新make in Japan

SH 啦
除非兩隻新角都抽齊晒
唔知第七宇宙去到幾遠

本來我想換黑鮑，但依家想換江湖新秩序
（已中金17）

[/member]
[member]

仲有太多唔po了
太靚了

都係嗰句
抽先66先講

手指

脆皮

你想用我手指撩你屎眼？

超難開主動技氣絕哂
btw 66 卷唔中重覆當贏

唔中初代lr都偷笑啦

R夠50石
出左全王

唔中初代已當贏左

初代齊哂
所以我唔重覆就ok
出gt 都好過又垃圾體杜

仲有無當年啲閃中閃，宜家賣出去仲值唔值錢
利申我無

公起呀

多謝

咁中咩

初代會eza
早彩早著數

仲未中過小朋友同悟爸

好正

500金除非課開唔係都好難儲
我都450 就算夠都打算SH

體菲

我課開，但極少課傳說
因為傳說太撚伏

其實就算課開都唔會成日抽金幣pool
我以前儲落都係千幾
紅幣可以兩三倍

所以金幣角真係咪亂換
你有必要要換先好換
唔係有排儲

真 有成10隻lr未有

無牙肉無八婆無納巴無 blue

黄幣咁耐以黎我得800幾
之前換左技波
紅幣加加埋埋有3000

黃幣我得450，未用過

紅幣正常係會多好多，傳降就算有課都唔會all in抽

唯一all in 傳說係kary,抽左過千石
但果陣好似未有黃幣

爭250 石
all in 埋落去

啲手指好柒

540留俾個孫用算撚數

想睇你啲靚手指

710

傳說POOL我真係唔敢抽太多
留返新年抽STEP POOL

衰在新年抽兩轉都係重覆

871

已經係全年最抵抽
個POOL包7成LR
除左補底都有機會中
今年仲篩走第1代

慘在今年果400 石都係得補底果下先中
仲要都係重覆
黑過阿嬌

1014 換過兩次

點睇話係抽舊嘢

你有冇抽250石嗰個66連

係抽舊野架
起馬唔使一出就課幾皮

冇啦 緊係
有頂傳 5下搏幾隻唔好

之前又話抽

人地66連6隻喎
你唔係渣過佢呀?

6隻小朋友？

想搏達列斯 但頂傳中咗

又新神龍

幾醜樣 成隻蜥蝪咁

超級神龍啲frd

兩粒龍珠就叫到？

係 不過有限制

龍珠超真係垃圾黎 係漫畫最新2篇個開頭好少少
依家又set埋d垃圾設定

終於過晒破壞神

今日小弟生日
求生日祝福！

勁到

生日快樂
細細個就聽謝拉巴個名

Thz
點會呀

收到風生日單抽會中LR

生日快樂謝拉巴
仲見你有係舊登留言

生日快樂

恭喜

謝拉巴，生日快樂

生日快樂謝拉巴 祝中好野

生日快樂
Btw龜仙人點咩技
一陣點錯又比人笑

點先可以打到第3宇宙 只係差佢

會心

你有咩卡揀？
最易過應該係力雙人隊

反而我差第6宇宙，求指引
無LR兄弟龜波，無新知藍達，有新銀髮悟

呢隊可以試吓！thx

力雙人 學姐 力3達 知撒旦 同理lr力比古 冇 劍飯冇武道大會悟飯 。佢招大好煩

幫你5到我自己係用lr兄弟波黎打

落力無限
用綠石換個隻

係
Thz

Thz

Thx

Thz
唔夠石呀

參考下

有落 但係次次都係打到得番兩三條血之後力雙人同撒旦食左一下就大收左皮

生日快樂
祝25 石彩星lr

挨到合體 應該會過到既
最好留一個維斯俾合體後用

大佬生日快樂

Thx all

Happy birthday

thx巴打,我都成功過到了

可唔可以講邊度

生日進步
連續2日生日

生日快撚樂

The one 6樓

心水清

我加晒連

係唔係一陣會有kary 流出

上年21號先第3彈
預19 20先有能力

夠50石又想抽
想中埋知17

高清

500石得牙肉新野
依家係咪少入佢

儲夠五張劵又抽,以為爆MON出好野
點知爆一次,得隻斯路個陣隻17號
果然過完個風眼就正常發揮

出左全仔
可惜係金菲突一..唔俾知MVP

肯出活動未
快d抽左66券了心事

我比較好奇LR Kary eza 會有幾勁

想問下大家點排論新呢兩隻LR
體菲係唔係廢過MVP好多？

有冇人係電腦到玩
DOKKAN MODE郁得太快, MOUSE標唔切

有料

各有特色
兩隻都勁
兩隻都唔係廢

唔講7宇宙 入到宇宙篇都好夠用
s級走唔甩 覺得強度次於吉連達列斯

課哂特石一隻都無

屌你左下角隻悟空

求lr超4比達

twitter條友個頭像黎

你地會唔會強逼刷哂新卡link 全lv10

5-7收皮 邊有咁多精神隻隻10
成日用既隊 部分10左算

我都like 平均升
除左某啲常用卡嘅boss link就谷咗上lv10先

極屬 特別魔人隊偏冷門系列先有質變
其他都加幅少 亦唔洗特別去升, 加上唔係幾條體就升到
勁講運氣 打日任關12體都可以升10

打天下會唔會高傷害高分d？
如果會咪可以升天下既卡先

全10係生活態度

除咗lr47
啲lr限全10link 唔全10彩不如唔好掛

唉...咁係唔係要delete好友啦

講下姐

刷link都用體大波 / 力大波隊長
所以天下一都全10

加連冇乜問題
龜仙人超必幾難放
唔好睇628%好高咁
計算落左係必殺度
實際都係得156%up
當然eza會再痛啦
但高確率氣絕對7宇宙隊黎講重要d

eza如果出個疊攻防又含住運擊

唔刷不如唔好玩
刷咗30隻10lv link

咁我唔玩了

突然發覺好耐冇玩依招
試左得成個新年先撞正變身收佢皮

要將刷link變成習慣

求隊，差第六宇宙

都係技屬混血隊啦 有咩沙煲爛撐都放入去
+埋八婆基本都有3-4隻盾 唔好係你出必前佢出必應該都過到

你有咩角 可以用兄弟波

用第7宇宙輕鬆過

收爺啦 請你食大賓周呀再嘈

點樣先可以係電腦度玩?

android模擬器

唔怪之得睇人啲抽卡片會聽到click mouse 嘅聲

過唔到
唔夠防

唔要父子
要轉珠藍達

你有學妹同劍飯應該唔係問題
主要都係靠兄弟輸出

我覺得要父子 唔要界王拳好d 父子同人地既彩星兄弟波一齊 隻兄弟波好鬼痛

隻兄弟波要睇佢有冇潛 雖則我0突都有落
但有潛去到5rd後應該硬啲

或者落飯龍，搏會一次血
同閃

上20技要用老界?

飯龍今次真係唔得 我頭幾次試都有落
但佢個限位置ps好睇彩數 當仙豆食又計得準先掂

界王悟D link唔多夾，可能落面具58？

你dk埋上lr咪直升

個底食夠10技再DK到LR先食

我隻兄弟0突，中次必都玩完
定係轉第7宇宙隊好，卡咗好耐

我兄弟都0突，最後搭人地3突過
靠飯龍回血頂住，人地3突隻兄弟過幾turn就好硬
仲有極意復活

面具悟爸仲勁啦 又有得疊

DK一張LR都有排
升張卡用一年

邊洗呀，依家日日開緊wo

有柒達同悟空 悟爸都唔係咁關鍵啦

父子3圍低

細杜其實都好用 冇記錯佢拍兄弟個著到後段ps
我有落過佢 必殺之後係扣幾十

無試過呢2隻
但食唔到兄弟隊長
要換劍飯

試試佢 我都係抄人地 點知過到

唔知巴打有無依啲
有可試試

唔係點會鬧每日得3次打
我好多卡想試用呀

有LR但冇彩，點跟

BlueStacks <--裝左呢個

平民到我咁 捨杜其誰

女子超難關冇變身肥婆點打
嘔血

用技學姐做隊長

蘭芝?

得呢埋隊員，有冇咩係一定要有？

體蘭芝根本神角 降攻防又連擊幾下

蘭芝有無？

力學妹 + 速學姊 1pair
變身肥婆 + 蘭芝 1pair
再加六星龍之類暈人

上星期打完

有，0突
有冇得免費升技？

你有冇最新果隻7達 有既你可以放入兄弟波到

我都係0突 不過有升10技 連擊多幾下輸出唔差
係磨到嘔 見人打成粒鐘

理論上有，天下一抽到SR
但正常唔會咁多張

中間個隻冇未來飯少加成

唔想俾老界
咁唔打住

唔好諗直沖 摶會心 好easy
當然有潛更easy 信禾 go

照上年經驗7夕有變身肥婆換
唔急就等等先

蘭芝抵俾老界呀文強ching

第三彈仲未有料
舊年21/2 星期5出活動

依類關佢必殺個疊防出到佢就有一定硬到
拎黎擺三位用黎防下都夠 扣大約萬幾二萬到

其實肥婆宇宙果兩條女eza左都用得架
宜家拿拿林打升埋佢入隊

我想要知17號呀

拿 仲免費tim

唔要呢張

想問下最新果隻lr体金菲 有冇得免費升技

求lr 超4比達

ed

Ed

Thz u bb

2326114431

登

An機唔爭氣

終於打完破壞神
幾次都係差少少輸,跟住就復活,打埋少少血就贏返

Thz u

發現 傳說pool難中過w好多

我係用維斯特登俾佢地打隻悟空or比達 如果唔係後期復唔到

係,但有時個心心唔著火,佢都係會照復活
唔知佢點計

下 咁又未試過 唔著就直接收皮

排第幾？

幾時先派埋個16張

會唔會入round 嗰一刻未閃夠/被hit 夠？

辣殺

好廢,成日都係差佢地

咁撚多柱 次次都歪

500石
一隻體大杜

已經冇心機開game

應該都會再派一次收爐石既⋯
不過大家會囉黎再抽咩

儲石等7夕好過啦

有錢洗用垃圾An機？

我估318可能會有雙藍做柱

7夕率好咩 未抽過
剩係知有兄弟悟

雙藍可能唔換
唔勁

佢出新限lr你唔通唔抽咩

7夕會有新lr限

抽少少就算 依家第七宇宙太多選擇

會成日唔夠珠

但雙藍好型
金幣又唔知換邊張好

真，kary 好似好過佢

爆兩次MON

點知出力貓
冇左五十石

雙藍紅coin

記錯

派左卷 有氣流

食左氣流彩星突2了

食唔到氣流 全sr

突3呀

你無彩3隻唔合格添啦

我都係全SR

有冇睇nano最新嗰條片
佢同條死肥佬課長歐撚到
同步中金菲
又一個10抽中17金菲
成撚個頭紋字鳩咁

你悟爸

我悟爸都無彩3隻

補番條link

痴撚線5千石

6千幾個黃coin

呢d廢課抽卡有乜好睇

課長級好正
個肥佬個個pool 都射2至3千石

佢地當散紙,可能人地搵好多

同你一樣 幾時睪丸生上頭
龜頭倒插入菊花

牙葉叻子

其實布歐隊最勁係入到超17
肥瘦差就算彩左都唔算特別勁防
可以參考下隻速札馬斯

想睇人仆街

阿葉第一下就中知17

唔知點解 架仔d反應好搞笑
以前個四眼仔抽親時界都會整個高潮樣

想問呢隻值唔值得升？
777好似要打好多場

佢棄咗驚了
次次睇佢抽到爆晒火

佢已經棄過一次 之後又躝番落去玩

冇防嘅減傷卡真係好垃圾 都唔知邊個諗出黎
睇番悟格其實勁肥瘦差都起碼一級

值 不過要EZA

肥瘦布成日以為變身完會坦勁多又會高攻
點知變到最後差唔多咁

變到最尾 先有出必加防
頭兩個形態 個減傷完全唔明顯
入啲超難關勁紙皮

冇防嘅防傷其實姐係人地打你十萬 你只係扣五萬
半減好似好多用落其實都係紙板
仲要係上年嘅卡 諗唔明點解咁廢

EZA係？

簡單D講係覺醒完上LR之後仲有得繼續覺醒上去

極限Z

上年限得神貓 劍飯 0金菲 係好撚勁
其他個啲唔係呢3隻皮

Oic～
咁睇黎呢隻真係有排搞
777粒睇到已經想嘔

感激

仲差呢張劵拎唔到？ 想問差乜嘢未打？

有隻最強免費卡要有佢先打得
遲早都要打的
要準備好2隻10技 1隻5技自食
所以要777x3
加油

但要EZA 呢隻免費LR
你仲要彩星5條強散

777有加乘已經好好刷
入極限Z個關 啲成員先有排你刷
不過免費野算幾好用

有幾隻係綠石
祝你好運

超技都算頭幾隻勁

要3隻？但唔係一隊同名只可一隻？
我加乘隊員勁少
又冇ur friend
睇怕真係2046都唔知整唔整到佢
上年兩隻合體玩左陣就熄左game
冇好好研究隻game

你要EZA呢張卡
要打5隻好麻煩既免費卡彩星
冇咁快可以搞掂...
升隻LR龜仙人先啦

因為要升25技

因為同名互食可以升技
佢eza完25技
所以你要準備lr3隻10lv+10lv+5lv=25技
除左lr本身 eza關仲有一堆角色要去農
我建議你除非乜都升哂好得閒先去打
最好打下主線升lv升齊手上d限定先去搞
因為真係要整好耐

LR龜仙係講新果張？
果張升好左，玩得好過癮

悟格幾勁 都係果句 51菲同飯係再新一代限黎 實力都再up多級
bj都唔差

悟格長短關都有用，張野我當初覺得link難搞雪左排
係打極限超難先拎返黎用
肥瘦問題係被動無加防又得40%，變左真係唔夠坦

其實我有抽中BJ，但唔明點解日本果面評價咁高
其實打短關4xxx都好神

BJ算加強版cooler
未變身有buff
變左身就主攻

生日抽炒左

有無生日課

有冇生日

你咁講幾十萬玩家唔駛玩啦

佢大戶講咩都岩，唔係佢我地無咁多免費石拎

0課

應該係儲夠100張17/18號物語菲林

課哂特石 正價兩pack埋單

恭喜巴打
最緊要中到

一百張

琴晚抽到灰機
就算lr都係重複

打幾場就有

佢有寫 幾/100 架
自己睇啦

咁都係將佢放置play先

今日我都生日

Mola mola
Pad marvel殺晒

正常

得200令石

送109石

10石抽到仆街 焗課金
隻隻都2武裝

想幫謝拉巴含

可能同年添

冇咁啱嘅

玩咗3日新玩家，想問下LR龜仙人10技以上要升技係咪除咗食老界王之外就只有食LR自己

yes

係
呢隻己經係易升
唔值得廢老
尤其係你新玩

有9百幾紅幣, 差比達下次先換抽頂傳定繼續追藍達POOL

有料未架屌

無靜到嘔

追
換番黎先有就冇feel

22先part3
應該聽日先有

追限好過追傳說
除非啲柱大部分都彩哂

星期日會出料咩IT狗年終無休

蜥蜴

求撚其到搵兩粒就算

兩粒 call 神龍
係咪銀魂d 笑料黎

兒戲到極點今集超

神龍都做唔到

盡量
係咪最多一條底褲

條神龍呆撚左
心諗你係咪痴撚左線

龍珠又on99
火影又on99 又冇咗九尾又冇咗輪迴眼
唉 搞乜撚嘢呀

得兩粒龍珠能力應該好廢

我又覺得唔好屌得咁盡住

今編啲情報量都幾多，有心再去補完個宇宙設定
你話佢鳩作又好，食設定又好
我feel到都有啲內涵嘅
比達同比魯斯今集嘅對話都幾有趣丫

補設定唔係問題
係好撚多bug呀

上個月仲話呢一章係用時間推敲設定作出黎 依家又黎2粒龍珠
東界王神話得28個人種住既星球 魔羅同呢一篇完全自打嘴巴

淨係識得腐皮有撚用咩柒碌
自問超有邊一章睇到人心服口服啊

章章都戇撚鳩一係就虎頭蛇尾
上一章講完嘅 下一章即嚟個bug

鍾意食開屎嘅你咪食囉
睇我會照睇 咁佢亂鳩嚟我咪屌囉

你睇動物台個post就知有幾多盲撐超

龍珠冇料
Pad 9週年緊急維護
去訓覺算

Pad維修 忍唔住 抽多下 頂傳 藍世界！金菲

1突？

第一隻炸
之前得一突 知三色戰隊

五色戰隊

仲未中金菲17
都係隨緣啦，之前中左達列斯
過左三週年先慢慢升佢

單抽中金菲

隔離龍珠試過啦 派咗300石

邊到隔離？

覆錯
pad部機冇咗隻pick up竉 抽極都冇

金菲大發生

我嘅忍道就係唔睇博人傳

已經棄咗 垃圾

閃光彈 第一次咁好彩

9周年仲犯埋d低級錯誤

屌你老母

我正評左上面

+1劇情細路向唔緊要
問題係低能到侮辱細佬仔智商
作畫仲屎過龍珠超
但起碼龍珠超關鍵集都用心整
博人傳得第65集整到好似劇場版咁
之後冇好過

屌細力啲

想搵個藉口賠石俾大家開心吓姐
利申 抽左200石

希望冇抽都有賠

由0紅幣，抽到1100紅幣
經過左:
7隻lr布
7隻lr飯
7隻lr45

岩岩升rank石單抽終於中
我個鼻真係酸撚左一下唔係講笑

睇火影個邊真係嬲撚左

隻輪迴眼一插就冇 屌 新一集未有中文未睇 淨係知九尾死9左

格硬寫到兩大神話退下火線 根本on99 無用腦

同超倒轉
超就死谷爛谷悟空比達
火影就死谷爛谷班富2代
不如兩個寫手交換作品寫

佢谷悟空 好過用一啲垃圾手法 寫衰悟空 你話悟飯一心做學者 所以廢咗 都可以接受
火撚滾者 咁樣寫嗚佐 真係垃圾 可以話0尊

最on9係魔童 天津飯 一個日日練功 一個開武館 練極都係咁廢
17號同斯路仔對打就勁左咁多
無閑做黑警淨係有做下gym 龜仙人 悟飯果d冇乜提升都算

d斯路仔好得意

今集漫畫好似有爆點
納美克星人係其他「世界」移居過黎
既係除左12宇宙 遲D仲要玩埋其他世界
睇人推測
納美克星人可以靠融合變強
得佢地整到龍珠 連界王神都做唔到
而且12宇宙又有超級龍珠呢樣野 應該同納美克星人有關係
可能納美克星人本身係全王LV既存在
但係分裂左移居12宇宙所以單隻超廢
魔童可能仲有機會大UPDATE

力之大會篇寫武天津飯仲廢過布歐篇先岩 天津飯明明避到布歐果下炸全球 去到力之大會打2打6都唔夠抽咁

超級龍珠係第6 7宇宙姐 第6宇宙娜美星人收曬皮啦 得番力之大會果2隻戰鬥型

娜美星呀

娜美星人可能係類似魔界既存在
魔界暫時有大魔王，達普拉同吉蓮 呢3個角色做拉線，分分鐘娜美星人就係魔界既其中一個民族

一時間諗唔起

其實腐皮真係唔緊要
你腐之前講吓超有邊一章好睇
有邊一章作畫正

拎z求其一章求其一集劇場版都屌打成套超啊
屌你

唉 佢講古代撒亞人未
又話古代有隻紅神出現過

舊Z R左悟爸做第一個超撒
今次出新劇情版R悟爸做第一個紅神

宜家咁寫到悟空成個弱智仔咁有咩分別
一樣破壞左悟空個人設

我仲諗緊納咩美克星人

咁最後kary + 17號 打吉蓮既成場分鏡打鬥bgm係好好睇既，唔計borly，之前Z動畫成廿年前，畫面冇咁華麗

利申腐皮not me俾

唔講古代 都講多啲悟爸同達巴多啲野啦

唔係啩
Z打鬥2021都唔失禮
你會唔會掉轉咗嚟講

係超打鬥畫面垃圾喎 又崩又淨係tatata無影拳
z呢啲拳腳鮮明 一拳一腳都有設計
超呢

其實力之大會後期動漫畫直頭連劇情都唔一樣
動畫嘅話作畫由極意完全體打吉連果期到完做得幾好嘅
但如果真係好鐘意8, 90年代手畫果種質感
咁就無辦法，無得比較

講劇情
到而家都覺得力之大會成百人係同一個平台大亂鬥好撚on9
果陣個個星期捱20分鐘等佢係到倒數計時
但扎馬斯篇個人幾鐘意

神與神, 復活F, 第6宇宙, 摩羅篇就唔需要評

放心依到永遠有一兩傻閪亂咁負皮人

腐皮唔緊要 你咪腐完講解下超邊到好睇囉
打撚到仆街血都冇滴呀
劇情仲撚戇鳩啦 講超真係可以燥底
宇宙第一嘅人可以俾粒子彈打中擦損
作畫我淨係講黑悟篇
淨係講大杜 有邊一集個樣唔撚崩

電影復F先係超打鬥最好嘅一套
用左唔少武術元素 唔單純只係達達達達達

覺得龍珠超好睇啲人係咩心態

我以前都開個post屌鳩垃圾龍珠超
明明家陣用電腦方面好多 你老母都可以小學雞用小畫家畫畫咁

係我負皮呀吹咩

佢動畫復f同神與神真係唔撚明點解要重畫
重畫唔緊要呀 你畫得好睇咪得 好似博人第65話咁
但又唔撚係喎 仲要衰一萬倍
我老母都畫得靚過佢地啊

超擺明垃圾
一路睇一路屌
早兩日小站有篇文屌哂啲缺點出黎
都唔明盲撐班人乜心態

睇見Lr紅毛果條龍就覺得柒
有咩理由dk啲必殺仲靚過超

你無野食有人比舊屎你食你可以感欣有屎食唔駛餓死
但唔好講撚到舊屎好好食先得架

仲有gps

灰撚到
恭喜

「9周年藍奧丁事件」補償結果出爐！
1）20/2/2021中午12點前有登入的玩家獲得10石補償

2)於20/2/2021當日11:00-12:00 期間抽中紅奧丁的玩家 會獲得藍奧丁（數量會根據紅奧丁抽中數一樣）

dk已經算係咁㗎啦
你睇吓隻速極意 用手腳打個啲畫面盡用晒㗎
搵得就搵㗎喇 佢哋都知我淨係得tatatata

加油 堅持到最後就係贏家

DKLM

係咪得我1隻都唔中

慘變弱智仔

外國嗰陣咪集體睇龍珠超最尾個幾集嘅
啲人咪好high睇到哇哇聲

我真係

成套嘢只係睇比魯斯

鬼佬仲盲目過小站fb page d 死忠

8 90年代手畫個種梗係正
但超佢係崩
我記得超有一幕係打得幾撚正
悟空同大杜打札馬黑悟幾分鐘個part
姐係知變身黑悟招必個part
呢幕咪畫得靚 打鬥動作有設計過
唔係無影拳出波

超啲畫風真係不敢恭維

唔淨止呢一集喇
集集都有

由悟空揾人開始 講到咩組合技 用技巧以弱勝強 但係出到黎個效果都係悟空 比達 17號打曬咁濟 無閑直頭7到一開波就比人收皮添 本身佢同悟空打 講到佢又100倍太陽拳配氣元斬界開地下

唔知以為係其他動畫作品惡搞

唔講劇情
啲畫風崩壞 頭幾集真係勁嚴重
之後好似改善左啲 不過集集都有啲偷懶位

點止有啲
一集9成畫面都崩 除咗1，2集

唔係 我係純粹指超最後一集kary 同mvp推超蓮落樓係好睇，特別係悟空托菲利出去果下好深刻，因為你問俾腐皮條友超有咩過人之處，我塔嗲講講成套超入面做得最好果場

我冇同z比較了，因為我仲停留199x年果陣既動畫未有時間睇返重製，我想睇番布歐篇既，我本身幾鐘意布歐，但未的起心肝追返

所以咪話超啲深刻場面真係5隻手指數得晒

你快啲睇返改布歐篇 日本仔稱為最強作畫篇

求其上網搵都一大堆

個分別真係跨啦啦

好
但布歐篇成日俾人插為作而作既作品，有啲sad
可能我對悟飯冇咩好感 所以布歐篇故事覺得唔係太差，特別布歐設定其實好純粹，幾鐘意

為作而作都作到咁好睇先sad
超就真係為作以作嘅極致

分享多條我最鐘意嘅mad 真係好撚正
希望龍珠超2生生性性換好動畫製作組班底
食舊屎都希望舊屎冇咁臭

原本咩黎
個動作好似攞碌賓州出嚟

咪悟空

點認到
力之大會除左最尾啲打鬥位
其他都已經唔記得哂

咁我寧願你唔好搵返嚟睇

那是怎麼回事

係 睇緊你同人型狗交配
最後你食左人型狗

係你同人型狗69
最後人型狗食咗你

成日翻睇極意兆同真極意D集數

想DK出呢個技能
閃避反擊出咁多極意都仲未有

極意一定會再出現係DK

睇到佢堆卡已經知佢有幾灰
抽到出黎個下應該感動到想喊

其實都幾唔正路
應該賠哂所有石

講起極意真係 講到變極意先識閃避攻擊咁
屌喇 啲閃同平時有咩分別
係冇呀
佢講到身體作出反應先到腦
但又畫唔到 作唔到 得個噏

因為同dk情況唔同
佢係放錯左一隻異色版入去 而唔係無入到data
抽中異色版 賠返隻原色俾你 成件事係合理
不過玩家角度 緊係想佢賠石多過賠返隻垃圾藍奧

個極意好似係話身體每個部分都識思考
閃避既同時仲打左幾套連技出去
唔係淨係閃唔洗諗自己會出最適合既攻擊
武術既極點
動畫其實都表現到D既 問題係漫畫魔羅篇跌哂價

未極點 維斯都係講咗其中一招招式嚟
仲要悟空依家都仲係初階段嘅極意

22號第3彈？

開過個acc算囉
使乜咁緊張

係呀
聽日先有kary料

可唔可以俾我中一隻mvp lr

我都係咁諗
結果中撚左依隻MVP Lr

講起超
兩隻全仔呢個設定真係好on9
除咗拎嚟做抽卡必中畫面之外一啲貢獻都冇

我中體杜 唔舊都唔出
俾我中bojack都好 未持有

請問技超2飯係黃coin 定紅coin?

黃

點解今次無得換既？

隔兩次至三次傳說pool 先有得換

好似太新 未有得換

啱啱先出
起碼隔半年

以前睇呢集睇到噴精

呢一幕真係當天睇完覺得好轟動
竟然有個唔識既人出黎一野秒9菲利

但型完呢幕就無型過

有冇人講下啲手勢有咩用

27石
單抽好定等50石抽頂傳

等

抖音手指舞始祖

威水 疊馬 英雄主義

之後返未來向天開炮打爆斯路都超型

打埋女人關，終於過哂超級戰鬥之路

細個睇動畫覺得好撚型
之後去同學屋企玩ps2隻龍珠game
用呢招未打中過對手，傻尻都避到

有冇baby借，想打超難關極速

結印結咁耐 中嗰個就真係傻尻喇

呢招係重拳打中人地個肚呆兩秒期間出先中架

有冇隊我仲未pass到

D運永遠用錯地方

單抽教再臨

屌你喇

中吉連都叫用錯地方
賣左佢啦

我意思係周年pool唔中

我都想要吉連

但你中周年

你打完極限kary 都中架啦，到時一齊中

我連極意eza都冇心機打

打完先有石抽嘛
希望在明天

畀個機會自己慢慢脫坑，次次幾千幾千仲要未必中
一陣中左就仆街

破壞神打剩兩關

唯一感覺就係靠運

唔好連放必殺就有機會贏⋯⋯⋯⋯

希望知道LR悟菲EZA之後會勁幾多

極限定普通？

普通我差超3同巨大化⋯⋯⋯

加返d防咪算

ps2果隻game 植物人先係最勁
起手極快速仲有5條命

主要睇被動

諗緊等唔等埋佢出咗先打埋之後個啲破壞神

每日打得3次。一開始角色輪得唔好已經唔使玩😑

極限，普通呢個時代無乜討論價值
超3 齊卡就過到
巨大化都係要肯餵老界俾啲濕鳩卡

我有啲運，最尾嗰關技八婆有關鍵閃
同埋六星龍同蘭芝幾重要

一直都想知點解有啲cat 連普通土日關都無 e.g. 天下一

冇六星龍ge 我 我覺得呢張同技學姐真心key card 屌上次差少少血就win到 但冇曬道具學姐又唔L避左佢

因為佢要慢慢出，同埋有D CAT連腳都難齊

少年篇無人權

要講悟飯， 去到超都無運行
一邊GT, 一邊超， 大家都係秒殺.....

啲劵換咩嘢？

終於搞掂第6宇宙喇，打左好多日

想請教６周年COIN有咩野好換？

好似唔算多人入佢 hero做唔到主流

而家係咪暫時得50張卷？
定我做漏野？

正常 聽日先拎埋個16張

我記得上年好仆街頭2彈只係差1張第三彈先派

今年一樣
第三彈先有得抽

sr卷中神貓
第一次中lr
雖然過時但係開心

好羨慕

有冇人可借baby

0潛要唔要？

要，試下打

轉左

唔換佢黃coin 唔知換咩好

齊哂其他？

唔係呀，係無咩邊隻特別想要

2835579867
0潛

你話第3彈派16張都冇咁撚狗
上年頭2彈差1張

下面係劇場版
兩張冇一張係gt

話說我對龍珠既認知剩係去到GT,
如果我唔睇之後D 動畫剩係睇劇場版會唔會follow唔到劇情

原來我仲差拳擊機就解哂所有任了
想請教下得隻0潛kary 應該點組同用咩道具？
之前打黎打去第3關得千零萬，第6關得7千萬

大部份劇場版都係平衡時空黎

用章魚燒道具
最好入隻技勇者 有減攻同轉彩珠
道具關食到成版技珠 應該容易滿分過
無道具個關 0潛 就好有難度

依家無道具可以9999到？

呢到有幾個已經過左 其實唔洗9999
7777就夠

個人覺得動畫可以揀場口睇
有d係幾好
其實唔使擔心follow唔到劇情
因為本身超d劇情都係舖來變身用
以下對戰你係youtube都會揾到
所謂劇情走向可以睇文字大綱都無乜損失

超藍比古洛vs扎馬斯
大杜vs扎馬斯
悟空vs甘梨花
比達vs托波
悟空vs吉連
同埋力之大會last兩集
劇場版布羅利
OVA超西巴達古

漫畫反而覺得要睇下，始終無印
但摩羅篇基本上都係設定混亂，無高潮位

無道具連2千萬都過唔到

最好睇係阿樂打棒球

原來牙葉單抽中埋17菲

今鋪歐返次

公廁 周街都係

屌你我公廁都冇 周街瀨屎

屌佢課左仲抽得衰過免費個啲

我單抽咗過百石 乜春都冇

搏潛？
今晚11點會唔會有任務拎石

聽日先收關今日又冇料到

就咁睇 聽日係第三彈
可能4點先有料

又冇料

聽日星期一怕打工仔太忙唔夠養生

好L悶幾時有埋最後果16張卷

幾時有埋剩番果4個破壞神

正常4點就會有EZA資料

解決左無防問題 勁撚到仆街

會唔會痴線左少少

快你4秒

防強化咗
對手def down 都開到last 77%

屈到

封必同氣絕都開到

3潛，正

出必後加防
每回加氣
最後嗰77%易發動左

好屈下

66卷抽唔到就換

未持有
有啲心動想換

好彩之前step pool 中咗

如果出到18氣都幾勁，係放唔到頭位

要超必先得
睇黎擺2位同3位比較好
因為要出完招先發動到超必個加防同被動技個加防狀態

12氣都得

咪話我無貼LINK

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (192) 興祝史上一隻EZA既石抽LR-KARY

小氣

12氣加咗個def上升
要睇實測片

但其實後段果77%愈來愈難出到
宜家下下都防曬異常狀態

我見佢個技好似係話要超必先發動到

其實成隊第7宇宙Lr都冇封必 氣絕個啲

無野
我誤會左佢講必,佢講被動
出超必=2邊加
出必=淨係必加防

終於過到

難 如果為咗last個77%
你就唔可以全lr
一係放mvp/入技天津飯
姐係其實除咗加防 同原本冇乜分別

51菲
但其實有冇都冇所謂啦 你封得集絕得都用到減攻防
減到攻防悟菲就已經減到你啦

玩長關 Kary d氣疊好哂基本下下超必
常時154%已經夠勁

龜仙人咪有氣絕

又炒左50石

咁咪龜仙人唔可以開超必囉

佢本身必殺都有減攻防啦
頭rd出唔到之後都一樣有77%
所以就算唔強行入mvp同天津飯都得
但宜家根本封曬所有異常狀態 玩賓周咩

Lr呀

金菲17開18氣囉有減攻防

咁佢本身都夠高攻係太低防先冇乜人出 依家改左佢最大嘅決點都好好啦 起碼係上到場用

如果再加攻上去就太癲啦

屌你老味終於唔撚洗再夾硬用黑鮑夾Kary打拳擊機

你屌條大波妹唔比你渣波好唔好

超難 極限超難咪唔會封
如果玩last77% 就要全隊lr 自己隊長要用kary

幾時有尾彩石派

係喎 冇留意

係個個都玩厭左 都玩到爛仲拎出黎玩咩
本身第七宇宙係佢之後都冇咩加強 有新屎坑梗係玩新屎坑啦
佢keep住減攻防係超難關已經大把人用佢啦

我唔明關咩事 點解玩last77就要全隊lr

如果想玩全隊lr 又想用到kary last個77%
不過啱啱睇留眼 17菲超必有atk def低下

悟菲本身都有減攻防
都唔知諗咁多做乜 最多咪第一rd出唔齊77x3
之後都出得曬啦 咁執著做乜

17菲or17戰隊同悟菲擺埋一齊
link直接有得減人地防
開場就有得77%x3
如果kary頭尾
極意悟同比達就要排第3堂堂6周年限定

請問隻悟與菲幾時實裝?

應該聽日？

好似實裝左兩年啦

串撚到
又唔可以話你錯

個Eza 會限咩type 打 極意已經砌得好辛苦先打哂30lv

第11宇宙

按原作應該係11宇宙，但堆卡缺一不可
應該唔會咁惡意

咁就仆街 冇儲11宇宙啲撚樣，柒到喊

第一隻石抽lr eza 唔知會唔會set 難打啲

第11宇宙點撚樣打呀冇lr吉菲就冇可能砌到一隊。不過算啦 極知本身好多勁卡，有機會硬碾到

應該冇咁on9既
我估係第七宇宙隊
作為壓軸eza 比六周年d卡威下是應該的

用得返先

排唔到頭位
始終要打人一下先

排23都得
始終大把卡可以用
成隊都痴撚線已經好難得

雖然龜波隊都係咁

速力極意已經爭住第一黎排，仲有隻知深7，分工已經好明確

抽唔中都有隻eza知極意 kary玩下 笨大算有良心

仲有超技屬多多隻120隊長
大打亂鬥有用

而家大亂鬥鳩打都贏啦

咁唔係個個老手架

我諗eza到隻kary啲卡都有番咁上下多

唔知呀
我見久唔久就有人話打唔贏